倫敦金才俊偷跳 迫到女朋友吊頸自殺

今日上水個女仔上吊自殺既真相

才俊男主角 劉家明

喺Facebook 出post扮慘，即刻比人踢爆

粉紅色頭就係第三者，都係做倫敦金

洗女人錢不特止仲要話自己條女係雞，比人踢爆仲要facebook都del埋

不斷更新

幫手推死啲人渣

佢叫留名？

⋯⋯唔係唔俾你公審人渣
但可唔可以開返喺感情台
成件事一啲都唔時事
我諗成個時事台都無人想關心呢件事

真 除非條女死之前有話支持反送中啫

點搬

成堆垃圾, 唔想知
揀得呢d mk 仔都唔方有腦

留意返其他重要時事好過

重有倫敦金架咩

由呢個沉
去感情台開過個

倫敦金叫金融才俊

金融才俊

係咪搞錯左咩係才俊

唔係不嬲笑佢地才俊既咩